用win10既入一入黎

想問下你地係咪每逢有update都會比佢更新？定係強制關左佢或關左個更新佢？我驚更新完會lag機 求救 到底更唔更新好呀

點會lag

乜撚都更 唔理

由佢更新好過？我以前其他電腦更新完就會lag 雖然唔知係咪關知更新事，我以家呢新新機黎 唔想咁快變老爺機

咁巴打你更完前同後係咪冇分別

唔覺有分別

由佢更，有咩wok氣就洗機重來